推背圖中 的 林鄭月娥

天美人
上帝安排下凡

帶弓天美人，鄭字也

自西來，東嫁去
東方屬木
林字也

朝中日漸安
月字也
長弓在地
取其形 弓=D
同為月字

天美人自西來
朝中日漸安

娥，字從女，從我，我亦聲。「我」本義是「兵器，執戈之人」，轉義為「王族」、「貴族」。「女」和「我」聯合起來表示「王族女子」、「貴族女子」